[我愛Ricko]賤格麼 蝦條太輕易

射了精 Ricko怕有BB
賤人good bye 幾句說話淫亂快
人渣狗竟有fans 齊祝他生愛滋